iPad無限白蘋果求救

部iPad Pro入手唔夠一年 早兩日更新完iOS
玩咗一日第二朝就無限reboot入唔到iOS

試過駁iTunes洗咗幾次機都冇用 Google咗可能係主板壞
同Apple book咗去整 唔見咗單又唔受理

仲可以點

Apple維修要睇單？

打電話去Apple同我book咗去旺角間華風電腦
上到去話冇單唔整

去專門店啦

華風 得淡笑

唔夠一年？去搵藍精靈啦

Book去apple store 睇啦 外面個啲係apple認可嘅維修店only

一定係用家問題
轉會啦

book唔到既walkin 其實都好快， 上個月星期日去去到等1粒鐘就幫我整

啱啱仲驚緊walkin會唔得
thanks巴打

部iPhone 都係一樣問題，但想問整完會唔會救得返啲資料

Dfu mode 試過未

整機一定去番genius bar 其他維修中心好撚鬼